山竹令市區水浸原因

就係因為轉左果隻格仔既水渠蓋
D 落葉卡晒係水渠口疏唔到水

政府成日都做埋晒d on9 野

有無人after?